[Europop] Modern Talking 音樂台 •ᴗ•

2000頭既Thomas真係幾型

Modern Talking - No Face, No Name, No Number

都知薑兄實捧場

我得返三兩個圍爐地方咋

除左兄弟路易薑兄有冇諗起其他邊d有人改編過

Cheri Cheri Lady
Brother Louie Louie Louie

林珊珊
柏安妮
啲詞好低b

原來連鎖反應係林振強改

連鎖反應的確正

露腋師兄小弟大戲第二帖講咗羅山同麥劍秋，可以去望望

柏安妮係邊首薑兄

Modern Talking - Hey You

柏安妮 - 魔鬼的火窩

哦原來依首 以前經典台好似貼過

諗起佢另一首咩帶住ET去搵尖東

個人比較喜歡 s.o.s for love

尖東

懷疑當年Raidas就係從Modern Talking攞“靈感”
因為喺Cheri同Bro之後80's中後期冇乜勁有beat的作品
所以黃耀光忽然冇晒“靈感”
9up

我覺得raidas好電子化 modern talking帶有少少gothic感

話時話raidas原本係咪有蔣志光

陳德彰+黃耀光+蔣志光+林夕 = Raidas

原來有林夕薑兄